其實真係冇必要借緬甸既抗爭黎到踩鳩香港人～

緬甸醞釀緊武裝革命，成唔成功未知，但係已經有人想借緬甸黎踩香港人，其實我想問：踩黎為乜呢？

我先撇除你係有心刻意咁做，即係可能係五毛或者純粹放負。 就當你真心對香港人恨鐵不成鋼，但我想問吓，乜你今日先知香港係咁？ 要到目睹緬甸既勇敢先至明白整體香港人嘅懦弱？其實你會唔會遲咗啲？

唔係話想批評香港人啲乜嘢，事關香港人做唔到佢哋呢一步係有原因。 係一個極度資本主義嘅社會下人人隨時萬幾兩萬蚊人工，周街都係大學畢業生，中產可以十幾萬蚊一個月，個個生活多姿多彩，物質豐富，種種嘅原因令抗爭有所代價，香港不嬲都係咁㗎啦，呢個係鐵一般嘅事實。如果一個緬甸人生活喺香港呢種環境我都相信都會變成咁。

你仲要未計仲有移民呢條出路，走難仲可以揀頭等Tim，咁試問點解要仲要去衝？ 呢一樣係一個好現實同實際嘅問題，無論你點樣屌佢都唔會解決得到，所以亦都解釋到點解香港永遠都做唔到你哋心目中嗰種抗爭程度。 而你哋喺到恨鐵不成鋼，不斷借緬甸人抽香港人水其實反映出你哋只係條氣唔順，亦都因為太年輕而未明白香港係一個咩地方。

我覺得後生會再出嚟再打過，因為佢哋而家純粹唔忿氣。但係只限於一班更加後生嘅人會出嚟，而到是會出聲嘅大人係更加少，而整個客觀效果就係青少年死得更慘。呢個就係你哋嘅將來。

接受唔到就對自己好啲離開，再喺度意氣用事恨鐵不成鋼都冇意思，呢個就係我對你哋細路嘅勸告。少年你真係太年輕了。

連登大把踩港撚
剩係識得攞住個keyboard打柒人

咪係，做港豬最好
支持連sir 表忠論

—————————
手足唔能夠再情緒用事，大家只得 表忠 / 離開 兩條路你揀。

中大DQ學生會一事足以證明只能放棄香港，留底只能夠選擇表忠。

—————————

等我copy連下sir 嘅大作你哋睇
震懾下你班連登黑暴

老實問，香港人係咪已經開始習慣？

「安心出行」根本就冇得避，留底既香港人只會能夠接受

依家講到明連選舉都唔俾你玩，請問啲留港抗爭撚點睇？

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

另：連sir精選文集

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水